[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？ (3896)

JAPAN

Slow

白蘭地 高登 你地㩒屌輸1球我都算撚數 家陣求你追和姐 肯入未

眼瞓

救人呀！！有手足想自殺

幫手推啊

差馬模半主

唔知馬毛半7全幾呢

白蘭正仆街

馬模主主

全10就夠唔該

幫手推啊
求下你哋
救人呀！！有手足想自殺

呢個Post個個都想Jump

馬模下半有冇3粒

半7神9

下年有

半7全8 ok？

0半大月

真係好驚半7角，次次半7，全場都角細

全九，世界中位

我都輸到想自殺

Oreo護完級冇嘢爭就腿張開啦

希望訓醒見到 左膠 高登仔 盲毛入一粒

好彩望下波po 差啲all in 角大

高登 白蘭地追和算鳩數啦

ok

馬模x白蘭x高登 半細 練左成場心

半7全幾

左膠讓兩球半

估有10
玩死11.5 12.5果班

想要11.5b

入no goal好過

錯喇 玩埋初盤果班咁

白蘭恩 高登堡gel

我一直望緊..都係訓算🤣🤣
會好易出事

專買半0-2
買5.5 6.5 🤣🤣半7比狗玩

買咗成半年左膠 都冇見過佢開到半大

左膠既攻力..3粒都比多佢🤦🏻‍♂️

下半好撚入得 係上半唔知踢緊乜鳩

11.5角大! 莊家派錢!

信唔過佢 🤦🏻‍♂️ 睇過幾場都係-6到錯

馬毛入未 屌你老母

上場鳩下鳩下入左波 今場

藍色波衫榜首多數都仆街黎
鏝 左膠

馬模

德乙點買

8c

8.5s 點頂

白蘭恩傻撚左?

下盤

垃圾哥登

高登仔

20

變升天南了

1:1

左膠場波 3分鐘完左 補時補90分鐘

由依家開好冰角
完場9c

馬模肯入未

高登試下21
左膠試下20
馬模試下10

0.5/1

入得

高登追和 一季球迷

0.5/1 1.5咁快上到66

問多次
AIK糕未

tes

馬模 8.5b 慶祝區最後召集

12.5b

點解要走去買左膠個閪盤

白蘭恩Gel

高登22 ok?

馬模 波杜

gchi

左膠全隊生癌

2:0

左膠2-0

屌你老母 4場係得馬模唔撚識入 賤種

入球大細：細
馬模與AIK近5次交手合計只入過5球，其中更有2仗是0比0。

對賽
馬模與AIK近4次聯賽對碰均打和告終。

馬會精選即場

唔會咁仆街00掛

怕閪咩 等收錢

馬模 比球啦

Gchi

白蘭恩Easy gel

全角大有鬼用

比粒先啦

馬模場波係未完左

高登熱血追和未

和la

換人都冇波入加啦

3:45 重心 賓周特

算啦

入一球真係咁難?

有冇韋恩同路

馬毛gooooal

終於

馬模入多粒呀

馬模終於

3:45賓福特點睇

有冇var 炸下佢

波都開埋

AIK卜試下入一粒

馬毛整多粒全格

1：1 再 2：1 ok?

馬模終於入

白蘭比人禁屌 頂和收貨

哥登堡廢到

佐膠唔入俾人入喇

3:45心水？

Aik

左膠

主盤

1-0完收哂

CLS 全細?

大2.5/3

和未

白蘭生醒啦
馬模全格ok?

再叫 波杜 馬模

aik絕殺未

補和就即入

有 2:0

後防咁撚廢 斷腳死啦

我毛

痴線4.7ng

馬模2.5b仲可以叫

波杜 差你 贏波呀

以為前列分子對決 ？ 太天真了

法乙提早一分鐘開波頭先馬會未封盤

全部2:0

白蘭快入

AIK

半一gelllllll

唉斷高登仔

馬模比多球 一世球迷

臨完場都有water break 有冇on9 d

波杜 贏波呀

全部兩粒 你賭埋我果份

30

飲完水準備3-0

邊個話馬模讓唔起半一
根本高一班波

終於3:0

Real

左膠I Love you 3000🥰

+8

補8 刷多幾角

阿狗咩...呢8分鐘應該垃圾時間黎

左膠-2都開到高登仔

波杜波杜波杜 贏波收多二千呀

馬模補8分鐘?

白蘭

左膠-2 x 高登 x 白蘭地

白蘭 AIK

馬模比多粒

波杜果場又無限角

白蘭個場俾多粒

左膠-2

尾同你對

辛特 求你贏

super

屌你玩到唔知開槍定放炸彈
望返香港人......
連球迷都不如

唉on9斷白蘭大球

波杜

馬模頂到尾收貨

布拉加對家?

我都係

aik大船又沉

貓毛

aik goal

垃圾AIK

415布拉加早幾日踼完歐霸，仲要-1/-1.5，係咪應該追對家

幾多角

11

買aik嗰啲

主了

最尾又爆多隻

者係12？

辛特贏波穿盤 1季球迷

Bet365 on99

最尾爆個角係第11隻角 之後就完左場

馬模星期五踢完歐霸

你啱

Nba有冇水？

賓仔goalllll

布拉加半和

gun

有無布拉加半大手足

法乙要左角細點部署

Jump

唔洗翻工？

出面好凍

唉

那有錢

被屋企人趕左出街

發夢？
依家有冇地方stay

等緊半6全9 頂住個9.5s

qpr反cup派兩個100

半大差一球

Lm

布拉加主力射手復出係唔同D

上場歐霸後備入黎即刻有貨賣

456啦布拉加 咁就最fit

半和可以嗎

Lmlm
咁夜冇人架啦

差d 2-0

開半大加3.5大 派你200點睇

布拉加輕鬆

秒goal定律
半細 20ft gellll

要左半和 2.5/3細
jump撚曬

me la.. me also buy jor qpr...

掂啊

網球 有冇水？

整個半和大家開心

英泥geled
殺

有冇立刻費爾手足

……

辛特平半 快！

Qpr比條生路

辛特水泥針

今晚全輸...

紅

辛達入未

qpr 2.5b

半和針

輕輕鬆鬆又jump2000

Qpr cup

勒哈肯入未

不了 要主盤

法乙妹到00

半格比狗要

00膽

1-3

絕殺大波

布拉加全格訓得

朝早冇波啲日子好痛苦

3X1
NBA 美國職業籃球賽
紐約尼克斯 vs 芝加哥公牛 1.5 [讓球]
芝加哥公牛 @ 1.900
NBA 美國職業籃球賽
多倫多猛龍 4.5 vs 奧蘭多魔術 [讓球]
多倫多猛龍 @ 1.910
NBA 美國職業籃球賽
休斯敦火箭 vs 俄克拉荷馬雷霆隊 [大小]
大 226.5 @ 1.810

麥俊龍 u17半一

柒碌人cup佢老母

。。

速龍9.5

巴拉納上力啦

gogogo 跟左多倫多

係 行catwalk未

屌奶星條過關法乙無入球都中係斷瑞超

差少少

我條過關羊3千 法乙主隊好撚黑暗

巴拉纳
滚球 . 亚洲盘 -0.25 @ [0-0]

Gel

紅星

頂撚住呀活塞

火箭爆入去啦
射三分又唔入

嘿嘿，琴晚想買高登仔好彩瞓咗

頂撚住呀小公牛

佢tg 無了

讓10分，輸緊10分

比狗咬

屌 76人cup未

重注高登仔 輸到76

on9牛領先20分比人cup

公牛

教練 我想打籃球

內線廢到
好彩2x1

Ig搵我就得

問sana

屌。最尾個節

多輪多猛龍
猛
睇過，邊到猛

講到口都臭 唔講了 自己小心

初盤受讓4。5

免費JC料10場
1. 馬模8.5角大 🐑
2. 勒哈客盤 輸半😞
3. 布拉加主盤 🐑

琴日有跟既手足一齊羊
今晚再出

lm等入會

無波賭 點追數

6點all in 3賤

等大岩蛇出水好耐無見佢

公牛-1.5 又gel

燈水 冇跟？

Clippers big ball please

同路 對家紅鑽打亞冠要留力

11日後先踢留咩力

我朋友話馬會比狗賭

三賤讓球主-1

@3.5

波po24

冇水

亂買中咗

6點角大？

直屌主w

佐膠cashed哥登堡jumped

話咗高登仔輸

LM

廢到打廢隊都係入唔到ball

發現瑞超成日都尾場入一粒絕殺讓和

反而紅鑽護級要搶分 三賤差D榜首696 6分點爭冠

紅鑽之後賽程好撚癲...應該訓身一場all in拎3分就算

sun real cls team

三箭一樣 對前鋒之後696
紅鑽就 對696 亞冠 之後前鋒

前鋒仲有比馬維他奶食下
紅鑽最易食個隊已經係飛腳

三箭*

嘜撚野克魯u23
金木

不過唔排除三箭仲想爭咪搏殺 紅鑽打前鋒個場前鋒送分 又唔係冇試過

Bee + 10.5 jump!

平手 咪走水 有咩問題

想笑...

平半

我平手1.87

Sun同bee 揀咗bee

我sun勁到..

Nba未贏過 點算

唔緊要啦 無計 佢拎左紅

你一個死

Bee 係勁 only 上半
昨日上半屌打
下半垃圾

g chi

我frd又話76人同火箭好勁

射極都唔入 不了

燈一燈sun 比人cup埋

我艇最勁

半場有10.5 9買

10.5即買艇 初盤15.5買唔落

賭咩呀 戒賭3星期

一間日職見

大家想移民日本就買廣島三箭win

輸

Sun初盤讓幾多？

不了 final exam

對家讓4.5

+4.5好似係

唔信

我溫到攰 吹陣水姐
11月4要開始考

有出fabricio先會考慮

96-95

Bee 10.5點部署？

Sun +4.5
仲會有人買其他野 allin呢注搞掂

76 rockets jump哂啦

Rocket讓幾多

9.5

勇先cls 屌到人仆街

明天請早啦

+4.5派錢 唉

無lu 94-108

Ez jump!

愛隊太陽 場場受讓全部贏晒盤

I

下

真all in

師兄會賺返幾多

唔明

冇嘢

網球即場要日本仔定對家好

-2.5?

想買馬會以外
求教 成功買到有簿酬

Put gold了
唔玩玩具了

馬手上盤串佐膠-2
訓醒收錢

支那對台灣果場呢

Good afternoon sir!

三賤1.75 allin定 一陣轉半一就唔抵

不了

免費

三箭伏撚到

得你唔使講咁多識買了

直頭工都辭埋...等夏天先番工

ATP深圳挑戰賽2
吳迪(中國) 2.5 vs 曾俊欣(中華台北) [(滾球)讓球 -第二盤]
曾俊欣(中華台北) @ 2.310

ATP深圳挑戰賽2
吳迪(中國) vs 曾俊欣(中華台北) 1.5 [(滾球)讓球 -第二盤]
吳迪(中國) @ 2.140

9買

跟

ATP深圳挑戰賽2
吳迪(中國) 2.5 vs 曾俊欣(中華台北) [(滾球)讓球 -第二盤]
曾俊欣(中華台北) @ 2.310 50,000

Po埋條link黎咁醒目仔

轉莊算 遲早俾佢累撚死

All in左..

輸撚硬

買半一不如等即場w....半一和左咪又係輸哂

仆街 出左街先發覺凍左

有心水想唔想知

想g

豬隊友

希望幫到你

大岩蛇對家

閪鑽過3日要踢696 三賤4日後先踢閪鋒

兩個讓分盤收晒 好似係

[member]我馬會/[member]

大鑊無加密

我365 唔洗加密
做人最緊要光明磊落

我了

365好正

梅希文7.5s 快！

一般啦
基本野
贏到錢就係好嘢

慢

晏蛇 我了

可惜我輸

硬蛇我了

上場炒完6-2
今場讓平半

好悶 4點半先有印尼仔玩

斯樂門

ATP深圳挑戰賽2
吳迪(中國) vs 曾俊欣(中華台北) [(滾球)獨贏 -盤數]
吳迪(中國) @ 2.100

要兩局破發先得

支那無一個係好人

瞓醒又收米

我了 賭蛇

幫主可以教佢破產

賭球只信報假蛇同星哥

仁川聯受讓平半？

哇篇野幾多年前

@mama 上水未

7年

佢金盆洗手了

營多超有無水

C樂

停止賭波的日子
第二天 悶

6點角大 快

輸啦

點先贏

角細

初盤8.5b通常係得俄超先開唔出

唔賭！

呢場一定開唔出

祝你贏

得番條底褲先同我講唔賭。。。

印尼佬連輸2場都有得讓半一仲要落飛
Indomie又想送錢我洗

allin弗

Sick ball

仲要啱啱1球cls

三賤1.77>1.69

球探分析文都錯
三箭之後對696 屁馬 仙台
紅鑽之後對前鋒 東京 臭腳

Mark allen 5.5b cashed

三箭啦
紅鑽9踢

升到去1.77

Sor大注咗對家

Mark allen -3.5 jump
4-2

琴晚馬毛

唔係11c完?

其實紅鑽夠希拉爾踢咩1陣allin亞冠 降班咪67
盤田22分降硬
11-17都係差6分

Buy what need 追數 佢老母場佐膠輸左我4k

睇完西亞決賽個兩輪 覺得紅鑽係有機會

我想買 斯樂門

17年亞冠決賽咪又係希拉對紅鑽
都贏到

西亞波d防守三哥一個扭哂11個啦

今季點有得比

Real?

我小注咗

其實三賤風流波？差5分點追前3

日假不嬲多劇本 追埋上第一都唔出奇

3-4 -2.5 jump!

紅鑽強陣

日假會唔會俾堂堂亞冠決賽隊降班落j2

衰極都有附加賽打既

都柒啦

屌你老未d印印一場波可以犯幾次規

最柒都係支那

斯樂門被㩒屌 jump!

買左三賤係咪針得

贏硬
炒返三箭4粒

亞冠有排都未踢啦 仲要下場對696 下下場對川崎 今日我鑽不敗啦講真 想降班咩

閪鑽

希望唔好猜波完場 我要大波大角呀

理性分析
1. 紅鑽近況咁差都係受讓平半
2. 紅鑽強陣
3. 平日通常都係開下盤

結論：日假不嬲都任佢開求其揀一邊算啦

球探應該寫錯 紅鑽打前鋒 東京 飛腳

是9但啦 廣島咁易食唔通唔食咩

屌 睇返 係補賽

有無咁筍啊 讓得平半? 呀婆都識買啦

斯樂門GOALLLLLLL

紅鑽大落飛wow

屌

幾時先六點

紅鑽大船？

想知琴晚係咪得我買AIK

係

same

我

我
蘇納
艾夫
仲有京士柏

買大波既針啦 琴晚反映天氣轉凍d人未適應 唔識入波

同路

18:00 廣島三箭信心不足 不穩

全半細

我都有

你買咩

大岩蛇 前日重傷喎

屌個結論好撚中肯..

求求你唔好買下盤ok?

買左三賤 比次機會

半客紅賤 100%

頭場半大

重有時間諗多陣先買.

多數開得出既會唔開

多數唔開既都係唔開

不如買FG NG?

心靈客主

半場02

一球上落 買讓和

又回水

廣島之前5場不勝 但對近況回勇 處於連勝既神戶初盤能夠讓到平半同半球 但而家正值2連勝 對日職近10場只勝1場比神戶近況更差既紅鑽 都係只讓平半同半球 什至比對神戶場波初盤更為高水 要知道三箭有10日時間休息 紅鑽仲岩岩作客廣州 體能比三箭差 呢場如果三箭係有信心 合理初盤應該至少讓半球中低水 而唔應該高水

再睇返三箭 其實主場拎分少過客場 主場勝率唔夠5成 並唔係特別出色 相反紅鑽亦係作客比主場出色 而且再睇兩隊對賽往積 都係客隊比較佔優

即場陣容: 紅鑽陣容同上場對恒大亞冠陣容一模一樣 明顯重視呢場 因為有降班威脅 之後又要對川崎 東京 鹿島 呢場應該會博盡鎖定日職席位 方便日後彈性輪換 主隔左10日係咪有道氣可以3連勝 綜合盤口 倒不如睇好亞冠入左決賽 士氣正旺 又原班人馬既紅鑽不敗

推介： 紅鑽受平半 重注

Lopburi u19cup 5 1 100

足球 / 上半場讓球
斯莱曼
0.25[0-0]@1.99 5,000
帕爾斯巴亞
斯莱曼

Gel

3-1 gel gel gel

好小見大岩剛咁長分析

大岩析

買左半場受讓 無諗過全格

正定反手？

都諗緊信唔信好

好撚過彪析先 彪析大陰獨

星期六中左場西悉尼

星期日連輸3場 最後中左愛斯賓奴

埋單輸1注

往往星期六贏完 星期日好易輸返

要調整

(限時)我朋友將會免費派發神仙水

收費神仙水
26/10維拉魯比亞4.5b✅
26/10洛哥尼斯4.5b✅
26/10比蘭尼塞斯4.5b✅
27/10泰軍聯4.5b✅
27/10維通4.5b✅

免費神仙水
26/10馬夫拉0.5/1b✅
26/10國際米蘭4.5b☠️
26/10布魯士明斯特4.5b✅
26/10全北現代1.5b✅
26/10費內巴切4.5b✅
27/10秋田藍色閃電0.5/1b✅
27/10町田0.5b☠️
27/10森多利亞1✅(太快入波，未入到)
27/10莫斯科斯巴達0.5/1b✅
27/10艾斯特拉+維特布斯克 2注當1注✅☠️賺小小水
27/10布隆德比5.5/6✅

做人做狗，自己選擇
繼續低調落注 高調贏錢

Hi bro, 今日電唔玩

玩唔玩

咁呢場張fly呢

岩蛇我信多你一次

本身都覺得閪鑽會得得地

多謝岩sir分享

梅希文7.5s gel gel gel

不定時加上這幾天我有點忙

紅鑽好似唔錯

多數都收皮

點算 我同路

你咁有心機 all in了

有人睇好果隊就閪鑽 比人睇死果陣就正氣鑽

大岩呢排啲水準唔準

好準

等你

同埋唔好講到三箭重視亞冠資格 呢隊野經常亞冠派副選 小組出局 相反紅鑽仲有11日後先亞冠 呢場唔追分 唔通等對鹿島 川崎先追？

4. 西鑽8.5角大

準備入住比華利山

日本波唔可以咁 Logically 去分析

我都咁話 似出力踢呢場+尾場對臭腳

last 5輪
仲要對東京/鹿島/前鋒
今場唔搏等降班

唔記得貼圖

三賤

呢場一定要拎到分 方便未來幾日輪換 同無後顧之憂

廣島主場勝率一半都冇 睇紅鑽陣容就知誠意

Hi 北國

紅鑽個陣真係有誠意

西鑽強陣 不過會唔會賣分呢

再賣真係降班 柏雷素爾二世 踢完亞冠冠軍賽降班

嗨 大家。好耐無上水。大家幾好嗎？

問返三箭賣唔賣先岩

廣島三箭 總入球三球以上 主勝波膽全掃

輸比大分就係為左贏三箭

賓周要紅鑽 針

志明巴

嘩 西鑽大船?

三箭盤。 gogogo

宇宙船

中

馬會心水 半和
大家識買啦

我好耐無賭。訓咗身

我直覺覺得三箭會大炒西鑽

想要半客 有冇同路

我直覺覺得西鑽會大炒三箭

有
半客半大

wow. ok.

紅鑽gel

西鑽所謂嘅強陣都要讓半。真係要睇路

衝動注三賤

買個波膽3：1都好喎

紅讚100%

我嘅睇法同岩蛇一樣
點算
都係要賣分唔揀呢場一陣玩到降班

要8.5 角大

利申： 近排幾旺.

1:4 0:4 波膽

2連勝爭冠軍排第4主場對下游半球盤都開唔到
又想派錢比我洗

邊個話閪鑽一定要攞分先護到級 樓上樓下配合輸都吊住條命啦

Bill 析黎

岩蛇有時堅到嚇親你
𣎴過唔知係咪今場

啊！ 好耐無見

有冇角大既朋友

三格角大

其實今場會開波蛋2:2
super

驚單邊角 驚佢8個做衰仔

客和 客主 客FG

杉本 柏林 無 叫有誠意？

和主 主主 主fg

三賤了

請問有冇link

仆街紅鑽大船

波突

細波試下

大船對家

3賤大船

下盤又然

ship

完全唔識買..屌那星.

愈睇愈覺即場穩陣

同意.... 3賤賤開...閪鑽閪開...姐係依場波又賤又閪....

亞盤回 歐盤落

既然55波 識買啦

Draw

西鑽8.5b
全日重心

信歐好過亞

再買三賤斬手指

輸的話，下場宇宙重心，ok？

亞盤不嬲都撚開狗

會員黎

allin 鑽屌你老母

mama sick野

Mama 點睇今場角?

半大提早gel 頭

Mama

買三箭 次次冇好下場 紅鑽先

買閪鑽，往積好

同意

3倍幾，值博

8 gor 鑽

Who大船

夜d睇，放緊break

So sad

三舊水搏搏紅鑽

三賤full team 去馬

鑽FG

原來係今場，初估1.75，但尾1.7
可能10-11

秒goal!!我箭1-0正氣gel

岩蛇買咩

西鑽gel!

今日教賭角定咩

半大

想要GUNGUN了

goal

1c未

Goalll

下 咩話 唔只半格?

閪鑽gel

三箭點輸

0-0 和波算啦

大岩蛇買咩

Goal

和和氣氣喇

你班衰仔
Btw 1-0

紅鑽Gel到硬

無買 心靈投注

半大已死

2:0 ft 9c

gel半格個d 買左幾多三箭?

巴打點睇三賤

閪鑽仲有半格

個個起壇燈
真係睇定d sin

wow 咁快var

閪鑽條友野琴上去都冇牌

咩事?

12m

主/客12m?

又開工

實力箭goalllllllllll

笑撚死

0-1 goall

係咪平行時空...樓上係敢糕 係敢12m

報假正PK

上次澳假就係咁燈到咩都無

隔住個mon到聞到浸髮泥味

12m炸

乜料咁撚多報假

半大24

1:0

8.5大已死

究竟班撚樣要幾得閒先可以成日上黎報假

你個名

史迪仔（報假）

0c

實力賤

由你黎講好無說服力

咁撚凍 唔想踢了

主rc

球證偏幫閪鑽

11111111111111111111111111

111111111111

唔好咁啦
你真係會傻嫁

唔報假唔通報真on99

紅鑽

10min 1c 90min ?c

閪準備fg

Red diamonds first corner gel

9c

一隊爭標隊
另一隊下游

人人好似要你返工？
個個賭到上樓

1

血鑽入未

1c

7

真

西鑽gel?

222222222

2c

又反手

數學戰勝馬會

222222222222222222222
角球易到!

血鑽上

係咪計緊呢場有幾多角

紅鑽勁撚到

刷多2c入細

即屌即有

請唔請part time?

請唔請掃地

勿忘費撚對拉

Miss 賭緊錢 你自己乖乖地做功課

3c

屌 買撚錯6合彩 唔係金多寶

咁能多角

屌你 fx 50fh 有formula計角你唔撚些牙？

圖呢

角大易到

3333333333333333
角球易食指數 5粒星

刷到..

33333

佢老母8.5 岩岩高水呀

10.5仲上唔上

除數 平均除就知
之前有人教

4444444

有冇人要幫gel
包gel爆

3 jin fg

薯條！！！ 你有無買細角

三箭1-0

鑽半客半大

科學賭波
教未?

屌我知依間係邊

N
試下進取d 10.5s先

5555555555

40-0

你班友 平時唔報角
想引我破戒！

set 條linear regression 計角先

50c

b?

4c

444444

唔啦
買弗 win啦

好彩入得切7.5

角大輕鬆到

屌你地 咪能gel la

block撚晒你班報假角人
下次派錢飛晒你地

5金

我了巨龍蛇

三賤差d

好撚想要呀你果100蚊

唔要差d

u buy?

知啦知啦知啦 叻啦叻啦叻啦

唔止半格未 快啦

主就入波啦 感應師

7c

中長井 留tg

有link?

停止賭博
但我諗唔到弗會輸既理由

閪鑽入波我第一句會話 咩話？

去搵媽媽先

廣東話

0-0 味濃

打落調返轉

球證差d

第二句係咪 cashed?

唔係gel 但今場覺得10.5s

share mama tg ok?

鑽咪爭標

唔止半格？

紅鑽會唔止半格 之後換後備上場比人cup

$200放比你

你自己問佢啦

咩料 365入唔到紅鑽個場

696差d

360自己搵啦 2019仲要人比link

4C

444

紅鑽屌入佢啦

i have

00 ft 10c

@hkjcpriority

Gel頭師 gel三箭了
垃圾水鑽收皮

西鑽穩了

好難唔穩呢d盤

今場都係2球
2:0

半客半大24

叫下

半大2222222224

實力箭㩒屌

幾角now?

3

3333333

閪鑽入未

血鑽

邊個時空？

雖然禁屌 但我家閪鑽守得幾好！

邊個話半大架

仆街半場5c先啦

咪係囉

咁燈法

大岩蛇

你同我定 半大只需1分鐘

半客

開多幾個都得架！

半大未！

大家有冇直播link

又屈大岩sir

岩岩邊條撚屌gel角大

大岩蛇加持 西鑽都變正氣鑽

三箭入未

客隊馬上入球

大波波

射到主其他wor 清

TP-LINK-9swnd34

開撚左半先啦

鑽

斯樂門受讓 派錢

停角點玩

又岩大岩蛇

閪鑽禁屌

妹到幾時

似半4全9

停c間

完場

停撚晒c

三箭手足出嚟gel啦喂

10.5b慘死

8.5b 10.5s 想輸

三箭妹霸
紅鑽聯賽又唔上唔落
仲玩角

半9全12下話

8.5b 輸ok

10c完

1-1震緊 轉個頭1-3 笑咗出聲

半主

次次連幾個c比人gel完都係會冰

下一個角 三箭！

放心
上半場一定有1粒

角大難到

2粒ok？

鑽入未

嘩 三賤入

味

我都想

三賤單刀射落個龍度

客ok?

角細點輸

頂住半細 10萬

不嬲連c完係最好入細時機

三箭ng

我更加想

半和

無角賭乜

咁要射邊？

冰c冰到

sick ball

射上天

三箭同個龍冇緣

lm

屌 冰角冰到

三箭11s 小小震

其實下一個角應該幾撚好玩 馬會唔開

悶到訓著

單邊角煲爆馬會

邊隊開波先刺激好多 我睇人直抽 真係唔少人買

屌你停20分鐘

入1.5b叫下波算 咁柒悶

60分鐘後快好多

狂loop緊 三賤㩒屌 咁入 閪鑽拎波推入禁區 鳩下鳩下又傳返出去 三賤再㩒屌

日職就完？

殺角

紅格時間

which

gel gel gel gel你老母西

角呢

日職都幾撚悶 某幾隊成日上半場0:0

大注？

屌買左紅鑽半客

三箭都買角大 笑4

7.5角大定細好

半場黎多2c

半客已死

大硬

4c?

Ok

你幾好嗎？

入未呀。死架仔

Put gold 執左4000usd

8.5b開埋派200捐200

識賭了

買角人既心已定未

客入未

快點入啦仆街

1001

1.5b入得？

Ez 1001